如果你身邊有人係做差狗 麻煩你同佢地絕交

依家做得差佬既得2種人
1係真心支持送中
呢種人做朋友一日到黑都係中國好中國好
而大家立場差咁遠既就算點都會有條刺
第2種人就係為份糧
呢d仲仆街
為左錢可以出賣人格
呢d朋友遲早都會為利益同你嘈

所以都係早日絕交
一黎冇謂勉強做fd又面左左
二黎可以等d做狗既知道
你朋友係會因為你既惡行而離棄你

利申：今日11號係小弟生日
下午同朋友食左餐便飯
入面有2個朋友係差狗
同左佢地講今日係我地最後一次以朋友既身分相見
而其他朋友都同左佢地劃清界線

咁辛苦讀完個毅進做到警察唔通放棄咩

做得好，道不同

生平第一次同人絕交
冇諗過一次過就同左2個差狗絕交

咁佢地有咩反應

開頭以為我地講笑
之後話自己唔係前線冇去
最後咪呆左咁
因為係散band 個陣先一班fd同佢地講
所以講完佢地其實冇咩時間反應就各散東西

我個仆街仔細佬係2，屌
屋企兩個廢老仲好似好撚自豪咁先慘

照樣絕交
如果我細佬係差狗我一定睇佢唔起

呢個時刻仲去大陸貢獻gdp嘅朋友都係